有冇人覺得揸車就係long泊車就係short

多數人都long，小d short ，short 技術性高d
識用就好好用，偶然一次唔識就可能好大鑊

後生仔

唔同意
Long即係拉麵
short即係餃子

我覺得我條賓周係long 你個人係short

-.-

駁唔到

maradona.gif

死老嘢

我條賓周係Long 你條賓周係short 會否更貼切

如果講期權，credit spread, long係先鋒部隊，靠佢攻城略地，short係後勤部隊，靠佢提供物資，養住先鋒部隊。